要環保,點解首先唔係要快餐店堂食唔淮提供即棄餐具???

屌你班環保閪啦
日日係到叫人立法禁止用吸管
又唔見你叫立法禁止M記,KFC個D堂食唔淮提供即棄餐具???
麻鷹唔管管雞仔
你諗下要用幾多枝吸管先等於呢兩間一日做成既垃圾??

咪撚同我講快餐店用非即棄餐具就唔夠快,冇人洗碗
大家樂,大快活個D咪又係咁
跟本就唔敢向商家開刀

同埋我想講隻吸管龜個重點係D人亂掉垃圾落海
而唔係枝吸管
應該教人唔好亂掉垃圾落海
你亂掉咩垃圾落海都死啦
咁下次有隻龜食左個安全套
環保閪係咪又要禁安全套??????

要環保
首先要叫咗先商家有錢佬做先
最浪費嘅係佢地
舊時做過會展/酒店
一個展覽都倒千幾個未食過嘅飯盒
名錶展覽 裝修到好豪華嘅 幾日就拆晒掉落堆填
小市民做幾多環保都抵唔上商家有錢人咁浪費

依啲嘢要有個有力既政府帶頭做
而家咁既垃圾政府點會帶頭搞啊

正仆街
D咩咩閪閪稅根本想吸市民錢
4電1腦最撚on9

吸管

商家有錢人影響力大咁多
佢地都唔做鼓吹星斗市民環保

最好笑係叫市民開少d冷氣

同爭取女權但唔包印度同穆斯林一樣

仲有種族平等唔包亞洲人

叫環保人士去醫院手術室診所睇一睇

跟住佢地可能支持針筒重用